大波台妹申請證件

好明顯係谷出黎

以為冇圖先入嚟

打算睇燥狂連登仔

感覺好似好假
真正大波應該會DUR啲...

宣傳相片咋, 邊有可能三個櫃枱都有人做野ON9

張圖假到pk

同身型比例唔岩

有戴bra 墮咩撚野呀？

假

大陸妹樣仲扮台妹